[飢餓遊戲] 愛國愛港請食飯

支持愛國愛港民建聯 !
順便偈吓港島區議會選舉愛國愛港配票進度
有冇人要飯 ?